[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (924)

正評嬴大錢

lm

可惡！

斯肯入未

黑池入多兩粒啦

林肯城大球未呀屌

斯肯

Fk直入俾人取消左

輸淨50蚊
有冇巴打可以救命賺返兩餐飯錢

即場客NG

唉 仆街含撚死

修安聯10分鐘屌3粒

唔問有咩問題

彼德堡

貝利入未？

又差2c

艾美落後反而唔識刷角

12角未

2邊一球都冇

針
一球都唔入踢乜野

斯肯入未呀

華素2 2:0 one more

1:1好耐

智盃上啦 入多粒加冰島角大

入左14角架俾多3隻呀

係呀

Whyyyyy

奧咸分啲入球比其他隊啦屌

愛爾蘭x科特

彼德 牛津 入未

唔知

輸撚柒哂.

0:1

real 入？

wow入到啦？

貝利 0:1

屌垃圾bury

斯肯索普

12c未？
有無連角呀？

好彩

華素2大波

牛津絕殺啦

貝利果種廢

祖舒摩利斯

成場打多個都唔撚入

12c

好波

差1角呀

賭仔救星

想要兩角過份麼

卡素 -1 goal

貝利追和

華素爾，補4分鐘
好大陰影，比馬

智盃下半場入多粒啦

5

Ok

卡素開2.5b ok?

斯肯好波

事後飛

彼得半格 斯肯全格 cashed

9555 02-09-2017
16:57 讓球 星期六 5 水戶蜀葵 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.02 $2000

$2,000.00 $1,000.00#
9558 02-09-2017
17:47 讓球 星期六 11 FC光州 (主) 對 濟州聯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.76 $2000

$2,000.00 $3,520.00
9561 02-09-2017
21:49 讓球 星期六 16 唐卡士打 (主) 對 彼德堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.92 $520

$520.00

same

輸半贏半-.-我全日玩咗啲乜

紫蛇又約聽日睇樓了

Cashed
贊乜尻串梳士

教左alarm要起身幫手足屌塞耳維亞大炒了

牛津聯唔入針了

牛津仔請絕殺

原來賺咗廿蚊

有冇手足支持科特迪瓦

你死全家啦垃圾

狀況 注項已被接納
編號
4714
投注類別 混合過關 2x1
細節
讓球 星期六 13 贊比亞(主) 對 阿爾及利亞(客)
主 [0/+0.5] @ 1.82
主客和 星期六 17 基寧咸(主) 對 梳士貝利(客)
客 @ 2.22 $200

今日第一次中

愛爾蘭號準備出發

冰島有冇同路

塞耳維亞大炒吧

same road

有

希杭

冰島 愛爾蘭

5串26 又斷一關，牛津聯我屌你

Fg?

Same road

下盤食半格好過無

係 佢唔撚派錢

愛耳蘭

冰島愛爾蘭科特-1

彼得派了 要幫?

最慘係買客win

急流-1

個公仔好cute

希杭 FG

冰

冰島
愛爾蘭

2x1

大炒吧

愛耳難

冰島 愛爾蘭 大船

上船

奧沙辛拿要羸啦呢場

挑戰全晚綠字

Gchi

留返啲錢聽日賭馬算數

冰島角大有冇人？

出面冰島win有1.95 狗會得1.75

愛1-0

愛爾蘭大炒佢

冰島愛爾蘭 羅亞方舟黎

大和號 冰島 愛爾蘭

愛爾蘭goal

耶蘇哥仲未死

交通費都輸埋了

愛爾蘭輕鬆到

正氣波

456對面呀

冰島愛爾蘭

矛人派禾

宇宙飛船

想組團發達

幫你度一隻 五星特工

同路

塞爾維亞

芬蘭1c

冰島角大黨
-9c

愛爾蘭

半場先入佢兩粒

愛爾蘭好難沉因為有 ed Sheeran
冰島就..

83*5000

大哥cashed

收錢

識貨

唔好咁，佢地搭埋同一條船

一沉就大家都沉

屌冰島

芬蘭1-0

已沉

咪撚玩我啦冰島

冰島

佢就係咁上一百萬
大家醒小小
有沒買左既巴打出黎講2句

又要反cup了

芬蘭出局都損人不利己

咁撚柒 縮番入老母閪啦

對左...

So?

屌你啦，入波先黎對

靚罰球

冰島係咪線都唔想出

咪臭係

會唔會咁夠guts 買主 skip 都唔買啦

想買冰島反cup

識入職賭post應該都唔會買料啦

買cup all in信自己

想入芬蘭角大

有人肚餓嗎

唔會 一時時

客都係3.6依家

屌你老母 0:2

角球

大哥勁到

上晒樓啦我地成班師兄

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。

世盃外圍賽 西班牙乙組聯賽

識玩一定而家先allin冰島

派彩了

Fg係好快派 唔洗確實

Iceland
Gogogo

唔入波都比d角黎丫。。

愛 加

點解會買左冰島

sure la

上場好似89 分鐘 2分波先cup 到

冰島大波

時間尚早

冰島半大唔該

冰島入兩粒快快手啦

屌撚死冰島

芬蘭2c

輸波都唔刷角 仆街死啦

愛爾蘭全格

愛俾人屌打

兩粒都收貨

想買rio 半大

塞耳維亞快入

盃賽

對手垃圾黎

智盃半2全2 屌你老母

塞2-0

控球，格魯76:24愛

半大ez

場葡盃要幾耐先派啊 屌你狗會

Lm

斷左條3串1，

塞耳維亞大炒pls

愛

1-1

冰島反cup未

愛爾蘭直布上身 兩成控

又比人追和

頂你個ireland

咁撚廢學人讓半一

Ching 加油 大炒吧

買定下場算

荷乙客

愛NG @2 all in?

要有幾廢先可以比格魯吉亞屌打

冰島愛爾蘭

都話要吊ireland 先有囉

兩隊d角都少到仆街

愛爾蘭係咪on9 ga?

屌你老母愛爾蘭

屌你老母冰島

出面平半埋

冰島反杯

俾人禁屌到咁仲讓平半

快手反cup啦冰島 出招啦施古臣

角大已死

冰島芬蘭半場是但一邊入多球

如果我係ireland的教練，

一入更衣室即時拎隻鞋飛d仆街

派左未

愛爾蘭會否太廢？

過數好過啦

屌你老母愛爾蘭大廢西

愛爾蘭2c

愛爾蘭廢到

咁都比芬屌打，死左佢啦冰島

入完一球之後全隊係咪斷哂腳.

屌你兩隻鐵達尼
買定烏雞,希望冇人同路

愛爾蘭3c

入唔到都整d c拉
仆街
我唔想上icc啊

愛爾蘭咁廢既

屌吹到又話狀態大勇 對手就平平無奇咁

贏唔到就最好即時成隊斷腳

得啖笑

今晚典解咁小人ge

希杭3-0

里奧艾維[-1]

Fake goal

冰島角大豬

好彩串埋剩係輸一注錢

都話上晒ifc law

有冇手足要幫叫

日乙三雄ko 唔少人
今日 愛 冰贏唔到仲少人

想追愛w

買左咩先

冰島鐵達尼號撞左冰山

我仲係到 不過打緊機 無買波

RIO 半主

冰島杯佢啊屌你

冰島 如果手足輸錢你全隊空難啦屌你老母

智盃食屎狗

我都輸橙了

愛爾蘭都係

hi

克里科

智盃

9564 02-09-2017
22:54 讓球 星期六 37 柏利斯天奴 (主) 對 古里高聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $2000

$2,000.00
連續兩次同樣劇本

重燃希望
冰島半2全10得唔得

吊，叫左愛爾蘭先la

日乙加埋今晚真係輸到叫媽媽

痴撚線愛爾蘭有無咁撚廢

ok,愛爾蘭

想問葡盃係咪一場過 買左主晉仲未派

手足 要叫邊場先

我了

我

ok lm

愛 冰 角大

me

愛生性啦

愛爾蘭賤種西

LM

燈神幫你買對家

我想JUMP

比人屌打

好撚鬼啊冰島

2日輸2000 再見啦

有冇人陪我jump

反cup pls

邊度針

七月十三 不了

12點兩艘鐵達尼陪你

有無人知pps網上過數未完成就熄左個網要等幾耐先有錢

急!!!

Rio 秒入 10

訓醒
試過

🇮🇸

教練有無半場扔班球員鞋屌醒佢地

你預一小時

仆街 唔想再入 無得賭

有冇人話比我知點解愛爾蘭會被屌打

12點全下盤

call them
and maybe 30 min have

馬會網入就即時
Pps網就聽朝七點

冰島
愛爾蘭贏盤唔該

訓

愛爾蘭求你了

芬蘭 -7角

佢係指timeout左

愛格蘭咁撚廢 唔想叫了

有24咩？

愛爾蘭屌你老母

真 波都摸唔到

冰島愛爾蘭死全家

我買果d下盤隊唔多見會咁

支持了

愛爾蘭廢到連波都搶唔到

係咪格魯吉亞讓半一

真係屌都廢事

有冇人派cup子

愛爾蘭4c

yes

又當自己出左線 食撚屎啦冰島 愛爾蘭

對家入曬針得

冰島4c

冰島-6角 想jump

其實白衫先係愛爾蘭

沉船了 仲派

加油

咪又係1-1

愛爾蘭5c

愛爾蘭廢到好似打緊假波

準備allin芬蘭w同愛爾蘭和了

冰都係

愛爾蘭仆街死啦

豬300 垃圾日乙冰島

call 1818

國際假球日

羊錢巴

唉爭出線都踢撚到咁 希望冰島 愛爾蘭出唔撚到線

買左愛撚角細

6.5 7.5 8.5 b

一隊大部分踢英超嘅
一隊冇個識嘅
結果

兩場冰角呀

冰到完

呢兩場用黎伏賭仔

即場買冰島NG好唔好? 2.01倍

見到啲控球率都想死

抽未

8.5s 頂唔頂到完

冰島5c

即角

7.5b 沖啊

葡盃半細輕鬆到 腳都唔起

係 呢D都踢假 食屎啦

9hea完場

咁都唔入

愛爾蘭快手入波啦

買左愛撚8.5s

冰島6c

一隊排20,落後比一隊排110

冰島發曬力都唔入，最多和，度下場了

斬左冰島9號啦 射成咁

ok 我了

奇蹟反cup

Call jor 2:30

冰島7c

冰島8c

奧沙而家先入

沖涼算 無眼睇

除左12m同對面on9，

我都真係想不到ireland可以點入波

整多3粒

7.5大

冰島十射一中咩玩法

fake

冰島自殺啦連芬蘭都贏唔到

快了

我發誓唔買過關

愛爾蘭我屌柒爆你地老母

冰島 愛爾蘭大伏

我發誓只玩聯賽

芬蘭頂住

愛爾蘭成班斷腳啦屌你老母

岩

侯爾斯卡
追和啦屌

愛爾蘭點呀

冰島陸沉未

愛爾蘭斷腳死

荷乙個大3/3.5

愛爾蘭 冰島cup派一個200

8c
7.5 b收錢

支持

冰島奇蹟半2全10

上呀

好在入得快7.5b

以後唔買冰島愛爾了

愛撚冰封角

葡仔俾多球

狗會開6.5 b一b佢？

冰島欠2c

8.5b入唔切，就冰角完場

愛仔

上

ln

有即場大家記得補番d角球細

9C

CUP咩呀,仲NBA咩

冰島-1c

2隊快cup

ok

開十角比我啦
有手足跟左我買

塞耳維亞入未

冰島紅埋

冰島RC

岩呀

RC埋~再見啦

好彩無買冰島NG

Dllm Iceland

愛爾蘭我屌你老母呀

冰島呢d垃圾 學咩人踢波

愛爾蘭6c

讓半一 同愛爾蘭一樣咁on9

好辛苦 智盃叫到最尾先開大
冰島又要叫

快d開10c俾你啦

葡半大派反cup

愛爾蘭入一球啦屌

冰島1c

我幫你叫

愛爾蘭明顯攻門高一班
準備入波了

得科特-1到,sad

越紅越勁？

冰島紅左特別勁

愛爾蘭快d入一粒

葡半大

塞仔咁勁

愛撚 冰封角

愛7c

愛爾蘭肯入波未

是油: 半細穩了

愛爾蘭7c

冰島叻仔黎 踢15分鐘就紅左

唔入比人入啦

熊仔頂住呀

Give me one more

想gel了

6.5
7.5
8.5

阿耳巴黎整多粒

岩岩明明叫到大波架

好難唔gel 穩到

1more

愛爾蘭係咁射中龍...但唔入有撚用咩

冰島俾多個角

冰島一角啦

愛爾蘭8c

屌 格魯出左局仲咁搏做乜 損人不利己

fake sor

華域克

跟

說的好，仲要被人吊打

芬蘭 -1角

華域克收皮啦

屌 愛爾蘭咁都唔入

科特嬴都冇撚用 串埋垃圾愛爾蘭

我都係

10c 冰島

無令跟左既手足失望

愛爾蘭會絕殺 FEEL到

愛爾蘭要絕殺了

等你派

一入錢就輸晒

屌你老母 冰島

屌你 以為入波

刷個牙出番黎
侯爾斯卡就追和

用埋李斯德林先

仲豬緊

-.-又輸返

冰島死全家

愛撚 北愛撚 一樣廢

二串一 gg
以後有個land字就唔撚買

ireland似被人絕殺多d

西班牙

半2全10

俾人絕殺

又要重新起機

頂佢又輸半一盤

睇左陣容先
威爾斯9.5角大

奧沙果場比多粒啦

冇錢點買

1-2OK
??

Ok 入球單

芬蘭冰角呀，屌你

科特贏到啪啪聲 點解要穿愛爾

絕佢老母殺愛爾蘭

愛撚補幾多

半一上盤真係屎黎

等緊俾你抽

平手都死

冰島11c on99

爆埋

9567 02-09-2017
23:59 讓球主客和 星期六 45 奧沙辛拿 (主) 對 侯爾斯卡 (客)
客 [+1] @ 1.82 $760

$760.00

食到咁夜

買左 打機先

冰島角開晒初盤了

求派

頂到

平手起碼有得走盤

半2全10 好感動

唔睇好

大波

不了

cashed

愛撚8.5s✔

芬蘭出唔到線贏嚟做乜鳩啊屌你老母

西同意16分上晒岸

On9仔

拋離緊7分 唔買好過

小注 智利大學半主

買西牙都唔好買角

威爾斯9.5b

等美職算了on9球

啲人小到

波po都變死城

美職都係on9

好過輸錢

職乞係永恆

無人贏 點乞

假波逼害

日職仲人多多

普巴人妻熊仔呢？

開哂grp走左啦？

冰島苦主區 無咗800

死左

開乜野gp

迪加史卓普 半客

以為您地開哂 無人嘅

呢幾場西多幾班

幾日唔見人

門都未埋過

啲乞衣伙伴都消失曬

垃圾冰島

補飛輸撚埋

兩邊一粒都冇

食撚屎

冇錢買意大利

球賽編號: 星期六 48 世盃外圍賽 西班牙 (主) 對 意大利 (客)

呢場心水 意仔

大家嫌錢多可以玩下

波贍可以買 2:1 / 1:0

訓覺

泰仔係到

無人了

手足您好 多多指教

豬死

上水了

都冇錢乞

0245準時屌角

鬥牛佬無鋒陣痴撚線

打假9

我垃圾

收到風同變身上左岸

但係佢d人好勁

阿辛斯奧新美斯

想g咩app

上晒岸就試陣啦

怕咩

垃圾apps

所以先唔買依場
威爾斯仲要搶分

阿辛斯奧呢期上哂電

西班牙唔錯,半主都可以

試咩陣
兩隊都想拎首名啦好明顯

今晚最後一注 點睇

今年u21比德國屌打完

入波先3倍

比洛油首項入波

不了我bb不會入波

我避姐 你要買可以買

最緊要你要羊錢

最後一注allin了

1. 星期六 50
克羅地亞(主) 對 科索沃(客)
半場波膽
3:0@5.50
4:0@11.00
5:0@26.00
主 其他@35.00

注項總額 $ 40.00

100%

早兩日都allin過3700蚊法國角大 保加角大
法國嚇撚到我標屎
祝巴打羊錢

睇個閪樣荷乙都係冇半大

冇起腳

提提你
克羅見冰島輸左9成會渣流灘

今日買既都輸晒
呢場最後一注睇黎又要針

大家好我係呀輝呀....我係呀輝

銀河讓半一

我係佢就贏埋佢多3分係手

你試下轉身講多次

轉圈呢

笑死

all in 下盤

銀河贏到真係報驚

中段去咗飲茶呀？

冇錯

半客又jump

報定

銀河一直追對家追到斷

迪加半客jump

我都頭寒了😂

要爭第一位，冇計

荷乙冇入球 有咩存在意義

葡杯2.5b 頭十揀一個100

呃你錢

迪加jump

岩岩好第10

半大一球都冇，往績明明屌到飛起

1-0到尾？

西班牙？

西班牙
威爾斯
9.5大

-1 整多粒

0564 03-09-2017
02:12 主客和 星期六 48 西班牙 (主) 對 意大利 (客)
客 @ 5.25 $850

$850.00

0565 03-09-2017
02:12 波膽 星期六 48 西班牙 (主) 對 意大利 (客)
0:1 @ 11.00
0:2 @ 25.00
1:2 @ 15.00 $50

$150.00

LAST 1000
巴打們一齊買嘅話
輸咗都唔好屌我
波係圓嘅

量力而為 大家贏多D

有冇人派我？

買克羅地亞-3是否不智

今晚要羸錢了, 西班牙上盤

仆街葡杯3分鐘入完就完場

西班牙唔敢買 射晒落威9.5b
祝羊

gchi 今次係我了

-1

幫手嗌, 開上盤一舊

係咪阿辛斯奧第一次正選？

隊賤種

話口未完2:0

-1 感動

係就整多粒啦屌佢

支持你 3:0快

西班牙上呀 西班牙全格上呀

要上了

葡杯俾多粒先好完場

西班牙gell得？

識波

奧地利

ok 肥9

絕殺啦葡杯

意粉穩了

意粉入返粒先

茅撚華拉提, 想申請紅牌

克羅地亞半大已死

西意半細

威大角黨全面進場

烏克蘭奧地利意大利

威1角

奧地利1c

2c

威2c

半場入一粒先

個個數緊 好多人買左角大？

好撚茅呀意粉

9.5大船

意大利尼下紅得啦

西班牙上呀 西班牙全格上呀
goalllllll 西牙1-0

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚矛

Isco
我皇又羊

isco

真係勁

裁判太仁慈

我皇今年真係諗唔到個西甲可以點輸

廢事佢地話輸波黑哨

點輸

好癲

威3c

3c了威

巴今年咁垃圾

入波拉威仔

唯一前鋒位無勁後備

拖舟會諗到解決方法

達子

主其他

算啦 唔通要人做咁耐後備咩

買左咩

C7可否不要老

西牙小心意d反擊呀 唔好睇少人呀

成班季初就gel我皇

賓斯馬

角大黨進場

皇有阿辛斯奧easygoal已經玩撚曬

奧地利幾勁 希望唔會玩野

保方老了

4c

佢識幫拖舟含 之前睇佢個整合片 笑死

馬其頓1-0

意粉cup佢老味

奧地利4c 快撚到

奧地利5c

上屆歐聯

5c

對華西個場

克羅地亞想腰斬？

平半既都要開上盤了

廢到

戶口無錢追
利潤係晒銀行

意粉1c都無

蘭花腳撞走球必入波

都話唔好買架啦

好彩我辛追和

你成日都allin

威仔比人屌打？

我都係
智盃串冰角大果場射晒落去

我有講

克羅腰斬算啦

好睇心情 有時一上腳真係喊

各位手足唔可以放鬆

copy錯

聖基亞

西班牙上呀 全格上呀

克羅地亞果場派小學生踢 咁耐都未響過

我咁樣買 克羅腰斬即係點

聽日有咩心水?

0倍過關呱？

但係市場上都無咩好前鋒買

X1.0

一倍過

有 漲哂價

果場做乜事 無反應既

即係西班牙都唔計

真係斬左

億5up

1x1.72 全格既話

0倍姐係本都無

腰斬左 雨水成場都係

威爾斯gogogo

西班牙計
腰斬既x0.1

禾柒左 唔巧推

斬左都好

西班牙個場係咩場?

咁都好d 睇緊意粉 果邊又未響過 差d想屌憑乜野讓3球得點5水

咁斬撚左佢啦
睇克羅斬半大唔到

-10c

根本波都做唔到 唔斬分分鍾克羅入唔到波

玩命

*0.1

西班牙 比d把握力

-5c 針了

我7左
1先岩

意粉好心就刷下角啦

本都收唔返

腰斬又0倍又0.1倍馬會點都贏

西班牙半大cashed

飛呢

屌你老母wales單邊刷好撚辛苦架 幫手刷啦屌你老母
大聖爺下下落底得唔得

意粉有球傳比保方好次射門咁 之後變角

仆街意粉唔刷c

拉莫斯倒掛解圍

宜家得半格

贏唔到馬會的

荷乙上盤告急

中伏了 一角

Dllm迪加

西NG 入唔入好

佢抽哂水 點羸

冰島半2都全11
無野無可能
唔好放棄

半格好過無
克羅地亞班大帝廿幾分鐘都未入到波

拖連奴神鋒

棄啦
西主控
意唔入底
有7角我切比你

克羅地亞係咪真係斬

西仔贏緊喎 歎慢板踢

好撚勁

華域克頂住

我都避左無買

西 德都鳩鳩地 角球

又中閪班牙伏

克羅地亞半大奇蹟收返本

迪加紅咗要更勁

我jumped

唔記得左隻沙皮狗唔係度 應該買角細的

玩左大半晚 +100 算好唔好

買到場細波荷乙 黑到

巴里朋友隊又未入

意大利追和就夠

場波咩事

烏克蘭唔入比人入

腰斬左一場咁呢條係咪變3串4定係點計

太大雨斬左

當過左關 1倍

當x1

應該照當4*5過一關 但計一倍

施華好7

甘美奧唔買就識入波

西班牙2c

又準備半2全11？

終於有兩角

無頭髮

威尼斯

仲快過alba

意大利？

威爾斯

簡J華

屌

我真係唔信咁鳩多場半2全11

不過佢鬆爭

西2:0

咁就黎多次

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

GOOOOAL

Isco勁撚到

一控一射

有名你叫 easy goal

Cls

Goal

咁都有錢贏

西牙好波

-4c

Isco cls

100蚊半細輕鬆爆

派？

有冇手足要左意下盤

easy goal

6c

前面2條友都無人擋到

保方表示dllm

保方好撚慘

屌過關已經斷係威爾斯度

都唔關佢事其實

防守之鬼意大利？

奧地利都幾原來

係 後防錯漏百出

係 不過

我牙萬歲

克羅地亞個場做咩事

盤神又贏

斬牙

1001

勁到 牙仔